有冇試過tinder揀同性match自己fd然後玩鳩佢？

好衰

約佢開定房部鳩佢

Cap低張相先

有

有冇諗過佢都玩緊你？

樓主做咩唔覆我message明明對你係真心